乜7野tvb 乜7野ifc ???? 連登做乜9呀

熱門？屌你老母
人地ifc祖國紅米由撚得佢囉
做乜撚野焦點放大係啲戇鳩野度？
Tvb慶祝擺撚明係局 推乜9？

我刨完teleg 之後見撚到連登咁撚樣
你班撚樣米指意會成功

【8.31太子站】油尖旺區議會通過 要求港鐵交出閉路電視片段

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

又屌

偷post
現在再從灣仔出發是否太遲

推d實際野啦屌你
Tvb？ifc？仲要無fc既消防？
成班撚樣 on9

收嗲啦

屌你老母你想點呀 呀sir

Ifc 真係搞笑

我見到既係兩邊都一齊做緊

831核陣煲大緊
914 915宣傳緊
歌照唱

熱門狗

點解又係呢啲齋屌無建議既垃圾po？

錯曬 唔應該再冷處理乜都唔理 見到就要消滅咗先

屌人既同時 又開多左個廢post

不推文回應

咁你講下做乜撚野啦

你依家望吓連登咩樣先啦
係屌呀 屌連登班人 我唔知開po係鬼定乜
但至少用屎忽諗都知要推邊d重要野

醒下啦

你又做乜撚

我望既係世界
唔係得連登

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

做咩姐你